{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T300113",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "까르본 천안신부점"
    },
    "text": "カルボン天安新富店 (까르본 천안신부점)\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞465-2\\n\nその他/世界-フュージョンフード , 11:30 ~ 24:00 , 年中無休 , 45席 , カルボン天安新富店はユニークなチキンダイニングパブとして知られている。 ここは従来のチキン料理方式とは異なる方式でチキンを料理しており、多くの人々の関心を集めている。 カルボンは油で揚げてオーブンで焼くのではなく、他の方式でチキンを調理するが、このような変わったチキン料理で多くの人々の味覚を虜にしている。 ここでは生ビールに合う多様なチキンメニューを提供しているだけでなく、食事メニューも多様に用意されており、昼間も多くの顧客が訪れている。 カルボン天安新富店では味と雰囲気の両方を楽しむことができる。 ここでユニークなチキン料理と一緒に楽しい時間を過ごしてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルボン天安新富店はどこにありますか？",
            "answer": "カルボン天安新富店は忠清南道天安市東南区新富洞465-2にあります。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カルボン天安新富店の営業時間は11時30分から24時までです。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カルボン天安新富店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "カルボン天安新富店には45席あります。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店の特徴的な料理方法は何ですか？",
            "answer": "カルボン天安新富店では、従来の油で揚げる方法ではなく、他の方式でチキンを調理しています。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店ではどのようなチキンメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カルボン天安新富店では生ビールに合う多様なチキンメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店の食事メニューは多様ですか？",
            "answer": "はい、カルボン天安新富店では食事メニューも多様に用意されています。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店は昼間も多くの顧客が訪れていますか？",
            "answer": "はい、カルボン天安新富店では昼間も多くの顧客が訪れています。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店で味と雰囲気の両方を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、カルボン天安新富店では味と雰囲気の両方を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カルボン天安新富店でユニークなチキン料理と一緒に楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、カルボン天安新富店でユニークなチキン料理と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 441
    }
}